網上訊息，黃絲準備癱瘓過海地鐵！

8點地鐵、12點商場，無眼睇🤦🏻‍♂️

起咗身無嘢做嘅各位

唔知咩玩法

還有這一段

起身了嗎

push

大家都在等大家行動

沒有大台易迷失我明白的

懷疑晒全世界，正，最好搞鳩啲中立撚

搭港鐵+返工look
點捉呀

推

搭緊地鐵完全冇塞

唔駛諗SUCK地鐵啦，建制派已經通宵留守立法會

唔通睇cctv 捉咩
睇得嚟都走咗喇

笑甚麼你都是黃絲

1. 你為咩搭港鐵
2. 樣樣嘢要人教？
3. 自己唔做仲要人？

可能班黃絲想make mess 而已

友不動，我不動

反正我就不信

人我相信有
係無人肯帶頭

好多人都需要第一個人鼓勵

無錯 只有帶咗頭 通常會幾何式咁多人

邊個on9仲會去塞鐵

咁應該做咩

仲睇人頭，自己諗要做咩啦，覺得唔做得過咪唔做，冇人話一定要實體抗爭

Suck

自己人會用第三身角度叫自己黃絲？

念力。係念力抗爭

自己人唔會打書面語𠻹

唔知個行動係想表乜撚態 表態都要有個relevant既行動
塞鐵又唔係阻到保皇黨 又唔係多人支持
最多咪阻人返工比人打人身之後被捕入狗局比狗打多獲
唔係次次都要做d野架大佬 完全無機會贏既仗都出兵去打係on9

搭車都打？
鬼識分咩 人海戰術啫

搭車都無啦啦畀人打？
點知邊個搭咗四五六次車呀

點解又塞 去港島行街仲好

返工

無目的無成效你自己慢慢搭

都話人多就會塞 就會過唔到海

唔係返曬工啦咩？

一個post
嘲笑、問題多過建議、建設

過唔到海? 邊個過唔到海? 保皇黨就一撚早起哂立法會入面
你再塞都係塞空氣 再唔係就搞到自己友
依家陸路起鳩哂rb 碼頭都幾肯定會有狗 如果真係有手足想搏一鋪就只可以靠黨鐵
塞鳩埋唯一交通做乜鳩

我諗做咩都會畀你鬧
出面話金鐵做嘢你就會鬧人送頭搏乜撚嘢搏

中環去金鐘塞住咗開唔到車

咁事實係唔夠人
唔夠人就做咩都係送頭

DRESS CODE : 返工衫

果然無料到

其實就係想定個目標岀嚟聚人
塞鐵點都易過金鐘等

點解好似失哂比咁 上次個女學生比廢老打到仆街冇人幫，仲有個死MK 話唔好搞佢手停口停

黑警熱到爛春袋

癱瘓就難
但北角果邊塞塞地
不過都無咩影響

去唔去就自己決定啦
但前題一定係小心安全

唔夠人：唔反抗了，等齊人先

捉鳩我吖，返工look 慢慢捉

我都想咁易就塞
現實係

洗乜撚板
四重加密得唔得

唔係想打消士氣
但搭巴士順到喊

算吧啦

建制都係晒會議廳，塞黎都無用啦

最緊要安全

金鐘站好重狗
同埋今日明顯少咗人搭黨鐵

5個瞓立法會都幾好

其實塞鐵個目的係咩
你覺得保皇黨搭地鐵返工？
同埋佢哋一早入咗去啦

佢邊忽書面語中文u咗？

即係咁講
你冇份幫出咩聲
上嚟報交通？

到了

跟住呢

地鐵完全無塞

唔使報交通呀
冇人塞咪一齊塞囉

油塘有人拉e stop 喎

對唔住
唔記得咗
我知錯

[/member]淨係金鐘就已經比幾隻月台狗啤到實[/member]

紅線開始延遲了。。。

對唔住 唔夠人被拉令你咁順利返到工

已罷工無擔心

隔離有Li 影到便衣狗/休班狗

真係有gp 係咁mon 連登

唔出奇嘅
狗死狗賤

好嬲好嬲，不過要返工

係隔離post cap番嚟，大家睇路，咪去金鐘同尖沙咀

手足加油
我返住工等睇

荔枝角平衡時空

走啦 得個幾丁友就想搞事？
你估自己你滅龍小隊咩
成班羊仔都怕俾狗咬